慶祝回歸晚會影片流出。今次仲唔大爆發

影片來自我睇咗啲乜嘢

巧淫亂！！

一齊睇

中晒thx

耳朵流產了

藍屍：我睇唔到病毒係黃屍搞出黎

可防可控

大家真係要比attention or綠色衫女人
佢好努力draw 再配埋vocal 真係好撚癲

五音不全抵死啦大舞台~

係咁噴煙.. 成場都係菌

更多片backup
全撚部都唔戴罩係度跳舞唱歌

輪流上榜~~

藍屍：一定係關71遊行！！！

唱撚到咁...

最緊要整整齊齊，等佢哋下年可以一齊係山上慶71

屯門大媽歌舞團？

奉毛主席的名,

黨祝福佢地,
國安法祝福佢地,
武漢肺炎與佢地同在,
阿習

國之將亡_______

激死君君

哇屌